請改善Android app 誤觸問題

1) 入左post入面，double click螢幕靠下方，就會落到最底。日日都會唔少心double click到幾次，好x煩，可唔可以設定比人揀熄左佢呀！！

2) 都係入左post入面，最底條bar右面個icon, 又係一hi到就飛到落最底，點解你咁鐘意人飛到落最底架。。。。你知唔知正常右手用機好容易會hi到架，設定度比人set條bar去上面得唔得呀！！

推到有人覆